Ce répertoir est destiné à accueillir votre premier programme C.

Avec atom, créez un fichier nommé 
	first.c
et dans ce fichier collez le code source suivant :





#include <stdio.h>

main() {
   printf("Phelma est une ecole merveilleuse\n") 
}
